其實戴口罩一次可以戴幾耐？？

例如出門口返工返學個陣帶，咁返到去係咪一定唔可以再用？？要換過個新嘅？
定係其實係計時間架
講緊普通外科口罩個啲

8個鐘就要換

中午食完飯就會換一次

1. 戴到自己都忍唔住啲口水味
2. lunch time 做界線

Lunch 換一次啦，帶多幾個方便換

八個鐘

附近有人咳就換啦

記得以前中學有條友最高紀錄個口罩戴咗1個月......

最低消費一日一個啦
記得係街掉左口罩先返屋企

我六月買一包Patta用到10月

係諗緊如果淨係出咗街一兩個鐘，之後去食飯放低喺枱，咁食完飯又可唔可以繼續用呢

帶一星期
反轉再戴一星期
每面再倒轉帶多一星期
岩岩好捱到一個月

放低就要換,手唔好摸藍色面,好多細菌

用face id好煩，戴口罩解鎖唔到然後成日都拉低個口罩解鎖可能已經掂到好多菌

但如果樓層無有蓋垃圾咁點算
唔想無罩搭lift

唔帶時放落信封

之前我都係不斷拉低
不過依家真係情願等入密碼算（一兩秒唔差在
雖然都係有時會條件反射咁想拉⋯

一除低就要換新一個架啦

唔好用faceid啦

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

仲以為可以重用，頭先食完飯再帶

其實都係，只不過係真係慣咗，覺得慢好多

之前仲試過唔帶嗰陣直接放返入個袋度

但照計你喺室內都應該照戴住

(你唔係淨係室外行嗰程路先戴吓話)